多個《NOW新聞》消息人士證實民建聯主席李慧琼將接捧主持政論節目《大鳴大放》 宣傳片最快周一播出！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

以後只係敢邀請藍底嘅

食屎now

Now已成紅媒

本身已經係胡定旭

CCTVB化，民賤聯大台

不如搵寶寶龍做啦

肚滿腸肥

大嗚大放 然後就反右運動

無睇

Tvb仲賤播反trump節目

咁串嘴用大鳴大放呢個名
係咪想日後用嚟清算邊個嘉賓

本身已經藍 而家直接露底未嘗唔係好事

唔撚係呀, Now 變左民建聯黨媒

呢個節目一早變左維穩節目 之前係胡定旭做主持

個名襯番佢地, 大鳴大放

之前都已經唔好睇, D嘉賓全部都係建制親政府!! 而家可以唔駛睇!!

洪狗個《你還好嗎》其實都係維穩, 用黎唱衰外國, 呢o的仲賤格, 表面上唔係講時事, 暗中洗腦

挑，不嬲係深紅節目黎架啦，
胡定旭主持開，
啲家賓日日都係泛賣港派（即建制派班人渣同人大委任立法會議員）

東張閪望，愛回家班主持演員仲支持大陸核酸化驗人員

10月1仲要播建國大業

仲特登唱衰台灣